覺唔覺牙Joe真係走得太前

一早加入flag五毛功能 抄登好快要抄埋

回家了

係就快啦，波台狗，死返紅登

呢粒花生好大
而家睇緊連仔夾硬要推送中條例
香港人反抗緊
而家唔反抗遲d 就冇

我似你老豆呀

你冇ac

我有幾個

原來你係支那人

我老母畀狗屌

well said！